覺唔覺婚宴連鎖店係做成結婚愈黎愈貴既元兇

呢d連鎖店仲愈開愈多 愈整愈豪華

正式飲茶既茶樓都比佢地霸左d鋪位慢慢取代

無咁嘅客點會衍生D咁嘅鋪

果啲婚宴場，其實係裝修無咁老土既茶樓
日頭都做茶市

exact7ly
日頭啲舞台側邊排晒枱櫈

覺唔覺窮撚搵錢越來越少又學人講結婚好低賤？

啲野又難食

新人賺到笑

不如直接講
婚宴一圍 $8,000+
晚市食同樣既野一圍$3,600

利申，舊同學在彩福做會計

講多d，搞婚宴對酒樓算暴利

吹咩，d廢老港女一定要擺酒

咁婚宴要佈置，仲有音響器材費用
包場成晚就唔知算唔算有賺

唔係另外請人搞架咩

怕咩者你又無女 結婚無你份 死毒撚又無朋友 都唔會有人請你去飲 人情都慳返
擺唔擺酒都無你事

公道啲講
婚宴一晚可以擺幾次?

晚市一晚又可以擺幾次?

利: 擺酒都on9

擺酒又公式又老套俗氣, 同親戚朋友真正交流又少,
食完飯影張相敬埋酒就係咁多,都唔知做乜鳩

香港需要反擺酒運動
冇奶由打劫朋友益商家

一係喺人情嗰度謀取暴利（有啲人謀唔到就屌老母）
一係俾啲老爺奶奶，外父外母打飛機

條女就自high，賓客就咒到佢仆街
衰撚過啲細路去麥記搞生日會
去生日會起碼唔洗做人情

一隻手掌拍唔響

岩 所以而家都唔再搵女人拍拖

的確係好多時癈老要擺酒.
港女呢家野去啲餐廳包個場攪個Event 都可以KO.

唔擺酒你就過唔到四大廢老

所以佢地係以賓客角度去批評

明知人窮唔想黎陪你顛，係都要派帖俾人

應該請飲唔好要求人情

我去過一個，有錢女fd
放左個人情箱，講明會捐比奧比斯

見有d仆街即時袋返封人情

開頭未去過club xxx以為靚野，點知去到裝修係ok但d野食垃圾到嘔，d餸凍，乳豬d皮好似擺過夜咁
新人真係賺到笑，$6xxx一圍坐12人位位一千

我擺酒係酒樓仔但d野質素好ok，請d同事去佢地見酒樓仔位位封$500，仲要打電話去酒樓扮想擺酒問人幾錢圍，枉我仲當佢地係朋友將menu上面某d野改左做貴野同加大個量，點知我比佢地咁猜度

窮就咪撚結啦 幾十個都比唔起

你班同事又真係幾無聊嘅。但係你點解會知道佢哋有打電話俾間茶樓？

club one 系列超垃撚圾。

不過overall 集團式酒樓酒席都係垃撚圾。

自爆，我唔知目的何在
仲要有人建議夾錢去銀行買現金票，迫所有人都係夾$500
講真個晚我開左張票見到我都無咩野，大家開心咪得，點知之後話比我聽佢地打電話去check幾錢圍，我真係接受唔到
唔怪得之前不停計住佢地個圍有幾多人，不停叫我再嗌多d人坐滿佢，我仲話唔熟唔請啦坐鬆d舒服d仲好啦

科學園club one夠晒大 環境幾靚
真係買個場

等等 唔明
佢地係預左位位500, 定查到你圍酒6000蚊, 想湊夠12條友除返開五舊??

佢哋最後傾左個數係每人夾500之後諗諗下就怕我蝕錢，就打去酒樓問幾多錢一位
但佢哋唔知我係每一圍on top加左錢去轉啲貴價野

應該係話佢哋覺得俾返自己$500一個人，咁就夠每一個人嘅成本價，如果坐滿12個人就啱啱好，所以不停叫我叫多啲人去坐滿張枱

不如寫明每位最少畀幾多入場費啦，唔駛煩

都要想做一晚公主嘅港女同點都想威嘅父母先得嘅

認同，女人都係虛榮

人地都唔係求野食 新朗新娘要做show又無份食wfc

人地都係唔想俾少咗姐
唔好咁計較啦

你明唔明呀，我當佢地朋友原來人地當我係同事
既係平時一班同事lunch去飲茶之後除大數咁

我冇嬲架，只係好心灰

之前PT做開影Wedding助手
夜晚擺酒
有時食飯會叫我哋埋枱食唔叫Crew Meal

嗰啲皇府 譽宴 Club one
一般都幾唔好食下

甚至有D酒店都好麻麻

倒不如搞個party咁算鳩數喇 擺酒

長老：阿邊個同邊個都有咁咁咁

識人搞party式婚禮 借個別墅場 連到會食物(難食) 一位成本差唔多一千

我明 自己期望係朋友但原來人地唔係咁諗既感覺

同事只係同事 是常識吧

政府撥款比你班乞兒結婚好唔好？

屌,皇府

我諗稻香好食過佢10倍

同事就算啦
有d朋友仲衰，曾經以為好熟既朋友，份人情仲少過公價
不過我明真係幾心灰

利申：上年擺完酒，酒店

都唔明啲人結婚攪咁大場龍鳳為咩
真係有錢就真係無咩所謂
走去借錢攪咁大場龍鳳就真係on99

攪婚宴都係比場主賺錢架姐

我有幾班大陸親戚，包埋佢住洒店 一家5口500人仔
我兩老開頭仲話包架旅遊巴接佢地

其中有個平時知我兩老返上去就打黎叫幫手買奶粉之後側側膊唔比錢
今次黎到飲完兩手fing fing返上去一罐都唔買

果d連鎖店都好垃圾，食例牌快餐。

酒店多數高質D

差唔多啦，平價婚宴都無乜選擇

以後唔應該叫請飲。叫結婚夾錢敍宴

你估好想擺咩

平時又唔見咁聽四大長老話
搵另一半都未問過意見， 反而擺酒會？

去到果個位你會發覺佢地好多意見，明明話咩都冇所謂原來好有所謂，諗住一世人一次就聽下佢地講之後就出事，我老豆開頭A又話要比面b又話要比面，想安排佢地坐主家席，我話不如我讓個位出黎啦

未結婚前我諗同在坐8成人諗法一樣，結婚係2個人既事
但到結既時候你會發覺原來係6個人既事

一枱10到12 個人....
八千加一枱

咁真係最少要800 人情先番到本?

搞手當打個和？

香港人一世做所有野父母都一定有意見， 但有幾何會聽

一圍成本其實好平 講緊真係二千鬆啲
但個場裝修靚啲就賣到萬幾圍
仲未計加一酒水
諗下一場賺幾多
利申發夢做過

不嬲都知好賺啦 所以寧願去酒店

係CLUB ONE 炒過散﹐都知佢地d野食係麻麻地(你有比利是d廚咪煮得好d囉)
其實佢地係6千蚊一圍到﹐但有d員工親戚都比到8至9折佢地

又中又西,愈來愈多[基本野]

club one同country club啲crew meal都好閪

兩家人既意見都唔聽就岩嫁la
就得邊個
上次我表哥結婚
佢話兩邊長老煩過閪
我就同佢講不如你唔好聽佢地講聽我講la
最緊要公平
與其一邊有甜

茶樓愈來愈少 呢d垃圾愈來愈多

一邊有甜醬就奶左佢
公平d就無聲出

有d人好撚煩問佢意見又話無
點知又加把口,加把口又唔平衡返產生出來既問題
一人講一句,屌你老母

最後一拍兩散變左酒店中午自助餐婚禮

其實自助餐都幾好呀
最後四大長老有冇西口西面

擺自助餐係好,但對新人會唔會蝕錢

睇你識唔識搵啦，酒樓都有好食又靚場不過一定唔係旺區

我都搵左幾間比較先拍版，好在食物質素好份量夠無比人彈

朋友做二廚,酒席利潤至少賺5分(50%)錢...

好平嫁渣
賺到笑,留返來供樓
我全家4條友俾左1皮
佢地淨係請熟人
呢d先醒目

吓，咁係你天真咋喎
同事還同事，朋友還朋友，溝唔埋架喎

如果handle得好擺酒都幾好玩既 ，最緊要記住人地比錢黎睇你做show同食，盡量比d驚喜大家等人地食得開心又過引就覺得比得值架喇

計利潤好複雜，唔係拎d食材錢加埋就當成本

勁過紅館開 concert

如果做左咁多年人都唔識分個同事做唔做到朋友咁好易比人呃個喎

好難講點分,如果有人辭左職仲可以出黎食下飯去玩,咪算係

我只知道我結婚嗰晚我乜嘢都冇食過
咁又擺咗幾千蚊一圍酒
不過其實佢嗰啲套餐價包婚紗又包其他嘢其實都幾抵嘅
如果全部獨立搵其他公司比嘅話其實條數好金

中午自助餐咪好囉
下下搞到夜晚十一二點都唔知為乜

佢分量仲要小撚過晚市

晚市叫隻乳豬都起碼有一隻呀
結婚果d 一定係得廿四舊仔

D 餸一定係個樣料一粒

呢D濕鳩地方擺，D野又唔好食，D服務又hea仲收7000蚊一圍
專比D又無錢又要面既人擺，無諗過D賓客感受

老實講，你要人黎睇你大龍鳳，你點都要比返餐正常既飯人食下掛？我試過係CWB Club One飲，又逼又難食，痴撚線

我見到張帖寫club one 蝗府都屌一聲
一撚定係食垃圾

次次想比500算

連鎖個幾間真心垃圾
一係就貴d去酒店，一係就去美心旗下個d，食過幾次都唔太差，一般人收到炸彈，見你擺個幾檔連鎖，真係會響背後屌

老豆做中廚 同我講結婚唔好擺酒
廢事比酒樓佬賺到盡
有次發夢仲見到有酒樓四/五十圍酒席
廚房得6個人準備
食材人工扣埋你諗下佢賺幾多

Club one 呢啲係值呢啲價

屌
世界好現實
你當人朋友
人地唔一定都係咁諗
好灰

講真真係睇熟唔熟， 果d n年唔見既朋友， 或唔會幾可再見既朋友， 帖都唔好拎

巴打請問
咁最後佢地知唔知你upgrade左？

毒撚就算結到婚都請唔到伴郎 搵唔到人嚟你餐飲宴啦
何況連女都冇 諗嚟做乜

都算係好事黎既，幾舊水睇清個人真面目，係咪fd就真係睇呢d細節位，講真擺得酒我真係預人唔比人情黎食，因為係fd我先請你黎

你話要為回本就無謂啦，擺得酒就預蝕，睇下蝕多定小姐

熟唔熟都要睇大家有無牙齒印，熟但有牙齒印咁你去唔去

fd開既舊同事但無聯絡佢請我我都有去，不過人情公價咪好黎好去

打個和

利申：譽X擺過

駁唔到

擺酒真係唔好計住回唔回本，而家唔係做生意，怕蝕不如旅行結婚

但係收左帖又走去check人幾錢圍酒驚死俾多人情果d真係好撚cheap

好心你啦肉鳩酸
請個仲要話熟既朋友但計較人地比幾多人憤
仲好意思講出黎

知，我老婆見到佢地望住d菜 O 左咀